[迷茫] 分唔到同男朋友之間嘅係唔係愛情

自從6年前被自己最愛嘅男人拋棄左之後，愛情嘅心好似已經死左咁。
同佢分開3 年期間我都識過幾個男仔，個個都冇愛情感覺，好快我都同佢地分哂手。
3 年前我係交友網識左我現任男友，其實未見面前我真係覺得我幾锺意佢，但後來見面發覺佢唔係我杯茶，我都唔識形容，簡單講係我平時行街都唔會留意果種男仔，而且我揾錢又多佢一大截，本來心入面團火都熄左㗎啦冇哂心動感覺
但相處落佢性格同我好近，興趣又好啱，最後我被佢感動左而一齊。 一齊咁耐佢都表現得好愛我，又對我好好，我地相處都好開心，冇咩鬧交，但其實我對佢冇愛情感覺，冇激情唔會主動想見佢，錫佢，只知道同佢一處好舒服，我都好依賴佢，我都覺得佢真係了解我同欣賞我。而家我地開始談婚論嫁，見埋家長，雖然十劃都未有一撇，因為冇錢唔知住邊，同埋我都未有心理準備做家庭經濟支柱。但其實我好想揾返愛情嘅感覺，但其實世上仲有冇其人可以令我心動呢，定係兩個人冇激情感覺都冇問題，只要能夠好好相處就得呢，我又驚嫁俾佢我會後悔，我個心好亂，唔知點。我知我好傻，希望大家俾d 意見我啦

搵個愛你既人比較好 愛人太痛

未肯定就唔好嫁
唔好害咗人

咁聽法

根據依家香港法官會判你， 你可以申請公屋

估唔到我個POST開左3分鐘都無就畀人COPY左去BX